形象球王牙朗點解拎左張黃牌既?

衰d咩?

講兩句都唔得咩黑哨😣😒

( Show Blocked User - SHUFFLING )

c朗夠霸氣真男人 球證咁衰點解唔可以鬧

抽水都抽得柒過人……

講左兩句咩?

哥利插水，球證罰葡萄牙比佢屌

佢以為自己踢緊黑哨蝗

同球證講fuck u叫有體育精神真係笑死

牙朗屌球證都要收黃牌 唔撚係呀
球王都唔比face離晒譜 黑哨

傻鳩

朗迷出名以理服人，依家真係體驗到

同牙朗句fuck u一樣 簡潔 有力

因為賤種朗入唔到越位波向球證表示不滿過激被罰

想睇gif

而家阿朗可以返屋企 fuck himself